細個鐘意睇日本動畫，大個就鐘意睇美國動畫

大咗先發覺日本動畫係垃圾嚟，淨係一套oggy and the cockroaches已經秒殺晒依家啲日本動畫

日本果d根本唔係俾男人睇

但係細個就鐘意睇美國AV,大個就鐘意睇日本AV,點解呢？

海綿寶寶就最好睇

South park高汁

“Oggy and the Cockroaches (known as Oggy et les Cafards in French, often referred to as Oggy) is a French animated comedy series produced by Xilam and Gaumont Film Company” -------wikipedia

諗住去wiki睇下講咩，想問下France中文係咪美國

機界原種以前在高登時事台蒲開架，使撚理佢咩

gravity fall睇過未

yes